所以唔怪得蘇9比fifa 唔重視 個格太衰太狗

本身真係有top class
但個格真係衰到冇朋友
個狗樣真係勁黑人憎
真係係電視前都想一巴星埋去個種
明明可以唔使做到咁狗
咬人真係本性黎 狗畜牲

係 佢有獎嘅話簡直係對足球嘅侮辱

本身係利都仲有d 覺佢天真感覺
覺得佢好慘
去到疤進化到樣衰過鬥牛㹴